幹汝老娘北角幫裝三小被人打到靠北要叫POPO,真係廢物囉

閩南話恥笑